容祖兒：齊上齊落

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

靜靜哋贏唔得嘅
一陣太高調，被迫愛國愛港就仆街

得喇知喇
陣間被護旗就樣衰

一大段字抽4隻字出黎J

繼續玩春卷啦，好手尾啲呀，啲碎好難清架

屌關春事咩。

我就ok容祖兒嘅 不過佢呢個post呢四隻字應該係講緊佢個演唱會 台前幕後大家嘅努力